屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

有手足之前整左呢條片講
不論咩形式既調查
都係無撚用！
都係無撚用！
都係無撚用！
（大部分人唔鍾意睇字，推爆條片去）

隔離個post都講左啦，
四餸一湯，
要一齊上，
宜家只係上個湯，
仲要凍哂，
我屌你啦！

柒婆今日以「特別監警調查委員會」取替「獨立調查委員會」，
但新加入個兩條友又係蛇鼠一窩：

余林青萍
選特首果陣，係777競選辦資深顧問
（詳情請睇另一個post：

林定國[/size=4]
在任大律師公會主席，沒有反對一地兩檢，上年曾經講過唔排除做律政司（恨到出哂面咁）

做嚟都哂氣，一句到尾，
無雙真選
柒婆自high的委員會也好
獨立調查委員會也好
[size=5]都不能制裁班狗！！！

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

中共最叻邊打邊談，到人權法有消息，就放風展開獨立調查委員會，到時就真係大鑊，呢個會即刻降唔少溫。

今日田北辰都有講話要展開獨立調查委員會，可能其實果五大訴求已經成為中美bargain嘅籌碼

唔可以比啲鬼佬覺得我地贏咗！

五大訴求只有真普選解決到香港問題，因為真普選能喺香港注入不可逆嘅民主元素入政制，令香港擺脫中央控制。

依個訴求喺無可能實現，因為中央唔會比你咁做。所有嘢要繼續，直到人權法立到，香港人先可以鬆口氣，否則香港人好快被滅族！

國際輿論比個最無用嘅訴求打擊得好嚴重！

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

自推到爆post

推
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推

無普選乜撚都無呀 推呀！

記得而家打去881晴朗話返比香港人知真正發生過既事

電話：1872881

和理非戰場

個撚個港豬都high 大撚咗，聽到淋奠嘅有字幕，有埋稿，錄起咗咁講「徹回」就打撚哂飛機，噴精噴到虛撚哂脫

我屌撚哂你地老豆老母呀！條撚樣係講「動議徹回」呀！

要先等到垃圾會復會；仲要排期；仲可以突登揾啲垃圾議案排前啲，打埋尖插埋隊；經過二讀；經過建制派班冚家富貴投嘅反對票；

班建制撚屌仲可以學當年三子咁玩拉布

呢幾個月嘅斷手，斬人，強姦，爆頭，盲眼，酷刑，催淚彈，布袋彈，海綿彈，動真槍，死人
都仲未同你計呀！

仲要五大訴求一樣都冇呀！
徹回->動議徹回
徹暴動定性->冇！
獨立調查委員會->監警會
釋放被捕人士->冇！
雙普選->冇！

同中共講妥協？
而家要搞革命先脫離到中共管治呀！
我呢個魔警都諗撚到啦！

千祈千祈千祈要記住
唔好習慣！

香港警察，知法犯法
社會垃圾，吞槍自殺
沒有暴徒，只有暴政
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

間接推到支爆啦

好重要呀呀呀呀
要推上熱門
無普選乜撚都無

喂呀 成日講獨立調查委員會
但其實係點知唔知呀
無普選
個特首大撚哂架
唔可以無人知
唔係會輸架

推！！！

想問假如有真普選
但個特首都係奶共人士
可以點？

推呀